撩左十分鐘鼻屎仲未撩完

求香港空氣污染指數

你係河馬？

個鼻是咪好痕
應該係塵嚟
不妨開部吸塵機清一清你屋企啲塵
如果唔係撩到下年都未撩完
利申之前都係咁

樓主有無食埋，聽講對身體有益。